（轉貼）阿嘉倩放假行街街

成個男人咁 電視睇明明好正

點解唔似佢

副眼鏡唔得

你玩你個女
留返嘉倩比我😘

見到波路

仆街，張敬軒黎既！

J撚錯人

整容雞

佢應該係阿差mix

變態癡漢

好似唔係佢喎

佢整容雞黎
仲要用我d錢

探肛黎

偷拍走光區

根本男人

竟然有圖

痴漢

who???